逸東邨15歲少年墮樓亡

(資料圖片)

東涌逸東邨祿逸樓，下午5時許，15歲姓李男少年由高處墮下，倒卧大廈對開。救護員接報到場，將墮樓少年送往北大嶼山醫院搶救，至下午5時40分證實死亡。

警方未有發現遺書，初步調查相信事件沒有可疑，懷疑他從上址一天台墮下，死因有待驗屍後確定。

24小時求助熱線︰
香港撒瑪利亞防止自殺會熱線︰23892222
撒瑪利亞會熱線(多種語言)︰28960000
生命熱線︰23820000
東華三院芷若園熱線︰18281
社會福利署熱線︰23432255
醫院管理局精神健康專線(24小時精神健康熱線諮詢服務)：24667350
明愛向晴熱線：18288
賽馬會青少年情緒健康網上支援平台

又係逸東邨

養兒防老受害者大聯盟 +1

逸東9成係支畜人,無所謂啦

公屋仔人生贏家都要自殺

係連登討論區就係所謂贏家
但一離開部電腦果下

連登公屋狗都係活喺幻想之中

屌你

lm